點解我地次次都咁被動！

乜撚野唔好以暴制暴呀
乜撚野中左777圈套呀
乜撚野搞人_______無用呀
乜撚野香港越亂 中共更快黎接管香港呀

屌你老母咩 我地就係等人地做左d野 先諗反擊
我地主動出擊 唔係仲好咩？

727入元朗食b仔先